[女權社會]一齊數下香港地做女人做有咩著數

個人經驗

1.去bar club 女人半價/免費 任飲任食
醒目個d一早拎左貞節牌坊

2.地鐵有疑似非禮是件, 所有人會支持女方

3.船p半價

4. 返pt , super 會編d 輕鬆又易既崗位

有好野就大叫Lady first

有野麻煩野就話d男人要 gentlemen

舊時多數講娶老婆要識煮飯呀
要入得廚房出得廳堂
宜家就變晒揀老公要有車有樓
唔知係咪個供求改變咗

相貌平平，只要唔係肥婆就可以做女神

世事都被你看透了

其實係香港地做女人都幾撚屈機,
天生麗質,好樣果堆就唔撚洗講,
次一等,普通樣既識少少打扮,化妝,著得少D 已經可以收一大堆兵,
出街吃喝玩樂,完全可以一分錢都唔撚洗出不特止,
仲可以TUM 撚到班兵仔買呢樣買果樣.
星期一至日可以日日唔同兵,日日都收唔同禮物,
難聽D 講句,真係唔洗比你屌你好撚多收獲.
到同D女女屌完喇,以為真係真心打動到佢地果陣.
一個華麗轉身,覺得後悔屈返你老強又得
談婚論價果陣,就係識講無樓唔結,
都唔撚知係嫁層樓定嫁人定還是個閪鑲金.
有D 老豆老母比首期/半買半送層樓比個仔結婚果D就仲撚慘
結撚左唔夠兩三年條女就入紙離婚,一個唔該就分撚左人半層樓,
仲要屈撚埋你贍養費,真係多撚謝.
我都好撚後悔唔撚投胎做香港女人,腿張開就已經衣食無憂

嘟

分身家呢d 未經歷到

係連登 女人就係原罪

未享受過大家講嘅野
留名

升中排位

女人打男人 個男人有問題
男人打女人 個男人有問題

不如做咩冇著數會容易D

女人去廁所好似睇戲咁耐

咁呢個係生理結構既問題, 又唔係男人害到女人去廁所好似睇戲咁耐

升中學成績男女排同一條隊

再加上女人唔知點解係廁所特別多野攪

等人發明女性用尿兜即刻解決問題

要傾點樣殺男人呀嘛